\section{Modelo de entidades del negocio}

\begin{figure}[htbp!]
		\centering
			\includegraphics[width=0.5\textwidth]{Images/ModeloNegocio/MDatos.png}
		\caption{Diagrama Modelo de Datos}
		\label{fig:UMLDiagramadeClases}
	\end{figure}

\section{Descripci\'on de entidades del negocio}

\subsection{Atributos de ``Responsable''}
\begin{description}
	\item[Nombre: ] Nombre del responsable. Una cadena de carácteres con límite de 45 carácteres alfabéticos.
	\item[Puesto: ] Puesto del responsable dentro de la organización. Una cadena con límite de 45 carácteres alfabéticos.
	\item[Extension: ] Extensión del número telefónico del responsable, tiene como máximo 5 dígitos númericos.
	\item[Celular: ] Número de celular del responsable. Está compuesto de 10 dígitos numéricos.
	\item[Correo Institucional: ] Correo institucional del responsable. Cadena con límite de 45 caracteres alfanuméricos, guiones bajos y puntos. Los caracterés no pueden tener acentos o diéresis.
	\item[Correo alternativo: ] Correo alterno del responsable. Cadena con límite de 45 caracteres alfanuméricos, guiones bajos y puntos. Los caracterés no pueden tener acentos o diéresis.
	\item[Tipo: ] Tipo de responable. Puede ser tipo ''UPEV'' o tipo ''UTE''.

\end{description}